發覺好多連登仔都唔打"究竟"

今日已經睇咗幾個post將"究竟"打咗做"夠竟"

夠竟點解會咁